FBI 如果一年前收到個HDD, 即刻開file, 民主黨已經無事

如題